哈里移動綠帽

相信不出三年內
前王子哈里會戴帽
又不出5年內
個黑妹會再婚

留名